前FGO (現Nier) 玩家圍爐post [834]

想放BL同人+漫畫
呢到有冇人會收

無

post名

件裝咁型

無玩

又搞彎個po

好似搞唔搞都係彎

得你係彎

冇玩nier 酒仙

冇 過主

熟口熟面

zzk啲本真係好值錢
我有一本 但係香港好似好難放
遲啲帶去日本中古店算

MK仔又發作

無玩nier唔入得嚟
可以過去隔離原神post

希望28號生放有2.6情報

諗多左
係散場嗰下公佈今年嘅合作

我覺得會公佈Fate Hollow手機版+合作

差啲就走入去nier po r水吹

無料空制真是巧型

隻哥斯拉

數碼暴龍04,自己進化

把口做乜 寄生獸上左身呀?

無風

最憎中間有牙個d生物 密集恐懼

近排學多左qos呢個term 好撚正

你都有睇? 係k2牙 我最近先知 幾時幫白/黃男人平權

nier咪又係抄原神

4mk借啲意又逼害毒撚

無興趣牙 無興趣

點解班粉紅無插佢崇日, 明明係中國game個名用日文發音?

現充先會唔玩nier唔抽2B同A2

聽日玩馬娘囉

無興趣

微博有插過 但燒唔起
話明明係中國game 但中國角色既強度超低
又用日文發音

因為我有塞巴夠了

時辰未到姐

理得個mk仔點講
我都係到講pkm

你也是mk

鬥毒？

佢老豆其實似係唔想佢介意先咁講

考古有無聽過qos?

唔係成日會聽到嘅slang嚟
不過聽過

me樣衰過佢肥過佢

55

d人講到好真咁 你覺得真定假?

你地會唔會玩馬娘

打完活動了 多謝南哥隻C呆帶我發達

考古咁夠薑

Kson直播

你廢撚到

fgo無人玩了

今晚推爆佢
改做馬娘[pst

H漫卿BL漫畫岩唔岩睇

你搶個1001都做唔到= =
今晚推爆佢睇下囉

H漫卿係牙敗

我戒了色

那我記錯了

笑9黎明冇JER

我沒有這個意圖 別屈
有J也可以看BL

係無撚用既

你好似有d誤會

如果佢真係有能力幫你拉番長條J咪抵囉

我社恐

用番日文算

我切了強了

pad隻驚奇隊長有d似ame

話說尋晚同朋友討論緊仁王
佢話覺得既然DOA女天狗同忍龍都做得dlc
咁零系列嘅角色應該都得⋯⋯
我點答佢好

靈衣黎？

豬死了

紫色devil look才是

呢隻得意好多...

飛高常態
玩家想要的都沒有
想要初中生凜0e

你都冇見過我 鬥7我是唔會輸

有無人講下marvel合作d角點??
我7抽得2隻奇異 免費7星ame隊長
依家要點?

咁佢而家沒J沒強就不能看
你484歧視

他指對方講過首次出賽要4個月練習，故自己也要相約時間去練，但一定會打得成，不擔心變成口水戰，二人也沒有炒作成份，否則難跟香港人交代，又指：「我唔打鑊佢，冇辦法出一口氣！」

林作更指：「今次係代表香港宅男、普通人家，在他（鍾培生）眼中，我們全部都是普通人，所以我是背負香港幾百萬人的希望，會加倍努力。」

看!

為什麼沒J沒強就不能看

是撚但啦pad，你係咪會日刷夜刷果班先

咁你貼出黎未

個復仇姐強度榜排第2
你升下佢好D

好吧 既然你咁想看

想幫我回收呢本嗎

詳細希望

你在網絡搜到了還會幫我回收嗎

前FGO (現Nier) 玩家圍爐gay post [834]

算了 我就做一次大善人吧

好似唔知邊個係熊貓網search過R18 BL漫俾我睇

梅林巴係gay confirmed

this gay also

我在電腦前笑到傻左了

6/10

為什麼扣了4分

用星形朱古力換野會唔會重覆?

唔會

thxQQ

好似好耐無見過燈神出現

玩ame隊長得一~兩隻貫通 其實夠唔夠力架= =?

飛高咁悶不了

邊睇v邊刷呢d唔使點睇mon既悶game先正

冇野刷

佢post 隻 5 10 5 100lv 梅林出嚟已經知佢gay

啱你口味

第一幅圖是咪南半球?

除了南半球 你覺得是什麼

睇唔到呢句>仲要生喺波到喎無陰公
條女梅毒...

我以為臉 下巴個d位

係連登貼咁撚大對波是咪想收兵...

禾呢D毒撚唔出街的
唔似你咁多應酬

過敏癬黎
可能係牛皮癬
我手腳都生過
個醫生兇9我話我一世都唔食得奶 蛋 海鮮同牛
但我之後日日用吸塵機清走床啲貓毛就冇事

係

佢真人

佢夠膽出街同人交收貨就唔毒得去邊
係人都知同尼哥交收要幾大勇氣

100%match

真
禾呢啲毒撚交收都係叫鄰居幫手

所以一睇都知佢係4mk嚟

下 唔係胸肌黎架咩

我不喜歡大叔

你喜歡脾裂

兩邊都是波吧 要怎樣才能把手拍成那樣

咁講啦
唔係波 嗰個lin頭位點洗塗白

第一張相左下都見到少少肋骨嘅形

sor囉 me青頭唔知

bio有見過人體骨架咩形狀吧

MK台台主

是但開條女優平胸嘅A片都見到啦

佢睇開GV

唔係讀理科

中三唔係強制讀phy chem bio架咩

中三bio好似冇教呢d

睇返8年前中意既CP既同人睇到勁開心
果然二次元才是歸屬

唔詳細講都會見到副骨下話？

我咩都睇
但同人黎講唔睇NTR

冇
我記得當年中三教理科條友唔識教書，堂堂叫人抄完野就算/自修

緊係睇ntr

最近見battlefield V數位賣80蚊 第一次玩呢個系列
對新手黎講是咪好難玩?1.手掣玩槍game 2.依家連單人第一關都打唔贏 要你一個打幾百個 = =rambo咩

你們不懂忠心

快啲退錢
EA PLAY $7.8HKD任玩EA全部驚一個月

我見到 但係我會玩多過一個月

太癲了吧

咩難度

僕の心のヤバイやつ65

有fd玩 但逢星期六,日先得閒

中等炸

gaylo都有大波吧

較低d

得簡單 中等 高級 困難
中等都打唔贏 打街場會唔會雷

本身就唔應該手制玩

有冇pad高手可以加，見親友位reset想用鬼左佢
ID344 772 914

64條友對揪係到掛機都冇人理啦=.=

玩左一陣 覺得畫面幾靚 不過唔知點解d水點/淺係眼既水花係一格格

好易玩 教你個口訣 醫療兵煙霧彈沖

ps4 要用呢d?? 你都係??

冇玩

AJ呢個希望動畫化投票好難揀

薬屋のひとりごと!!!!!
勁好睇

我見一個檢舉一個

加咗，不過依家已經唔太玩 見到支筆icon就係我

加左 我都打石抽下蛋過引only

我推
夫婦以上 戀人未滿

CCC 19-2

我抽女性朱古力有阿福= =

始皇帝= =

高難點打

S凜舊朱古力 換左3次先換到 唔識日文 唔知咩事

當無睇到佢就會炸左個地球 好似係

下 姐係唯一個要揀岩劇情 先送你朱古力既英???

用石con

唔識打 有無隊

係 揀錯就會炸番你出去

唔洗
簡單啲黎講
GD一開始同靈一凜去拍拖
靈二凜吃醋 炸左地球
芙芙令時間倒退 今次同靈二拍拖
到靈一吃醋->loop
最黎揀左合體左既0就冇事

高人氣角是唔同d

第一break要用男性角色打
金時最好
之後要轉女角打
因為有對神性無敵
可以用裝無敵貫通禮既女角打
小怪要打曬 所以最好用全體寶女角
S凜是最好

我頭2次連凜都未見就炸番出去 我重以為係隻狗送朱古力
第3次先見到靈一靈二靈三

地球:

你地到底係點意會個劇情
仲以為呢到識日文既係大多數

無敵貫通裝 芬恩用腳過
當中新年武藏為佳

唔係 呢到得我係完全唔識日文

G8男x耿直女的cp 真香

NTR岩你
黃毛=G8男
耿直女=女主

我好似係用卑+熊仔打

原創果啲我ok
同人唔係燒到我中意既cp都ok

4星長毛藍卡槍
system射幾炮打完啦

protea都係

沒有芬恩

平時都係靠台主翻譯黎玩FGO

真他媽好看

得寶1同未升

貓貓睇到D咩

現實貓狗望住牆只不過係捕緊甲由/四腳蛇only

例如？

好易好易

N透(但N既G8係無惡意+程度淺)
梅劍
同我上面貼果套漫畫

咁得閒

我隻貓個身入左貓沙盤 屎忽對住地板
然後痾左屎落地下
貓就係咁既生物

有咩問題 動物天性

好想問做寵物都唔得閒嘅話唔通主人會得閒過佢地咩

物似主人型

唔識日文

有梅林咁G8嘅人 就有超G8嘅芙芙
有梅巴咁Gay 8嘅人 就有超G8嘅貓

一拳打撚爆純愛狗

你當自己係考古呀？

終於del撚左re0
百幾抽都唔中雷姆，嬲撚到刪左隻垃圾驚

cls竟然捱到宜家

又悶又抽唔到老婆
所以未棄

無 考古真人是咪有戶愚呂120%咁大隻

哈巴谷書 2:4
「迦勒底人自高自大，心不正直，唯義人因信得生」

你隻貓:

馬娘超越到原神未

我隻貓真係幾基
佢男仔黎 但整係中意俾男仔抱

以呢套人氣遲早動畫化啦

咁鬼多轉生惡役

廣播劇配音有櫻井
好興奮好期待

馬娘=原神

你平時比乜佢睇

其實應該因為佢生得大隻
所以男仔既臂彎對佢黎講好訓啲only
我諗

好想抱住養

無興趣養貓狗

沒有貓我的人生會失去一半的快樂

養貓會捉我屋企d野生四腳蛇

有得有失

岩牙 取捨過覺得四腳蛇可愛d
所以并唔係唔鐘意貓狗

那很好 你找到你人生的快樂

你把我的人生快樂說得很低級...

我人生的快樂就是養貓和食cp

連登我只服J圖bot

召喚金閃村正巴

佢d圖都幾cls

Gay圖bot

我咪直接block 對我閱覽post無影響

咁過份

真可愛

又無得瞓，又做deadlinefighter

其實sub佢都係 每個月1~3蚊 我見佢patreon得3個plan

情人節?

死MK

好似係大6

我唔知 咁睇盜版算

唔好老屈

ys

今次幫唔落
我deadline fighter 齋打每日5ap關
今日用唔使半個鐘都清晒必需要既野啦 (高難 ,金狗 ,女性朱古力 ,禮裝 ,分 )

秋葉

死線鬥士

咁多日唔跌禮 最後3粒鐘就連跌兩張

小剛

呢自從打夠分之後就返咗去刷肥

岩岩先換晒料

有啲料無換到，不過都仲夠用
肥就點刷點換都唔夠，好多4星未升過

難以置信 真係有人會冇芬恩

黎多幾次刷箱就會多到賣

實有人以前賣晒抽唔返架啦

我遲玩未升晒啲舊沙煩

唔知幾時歪咗隻bo1 不過都唔荒夠力水

全部野都升晒 啲肥拎黎填倉
qp同料就永遠都唔夠用

用過既次數一隻手數得晒

無c呆之前好難用
有之後都係用泳melt

泳melt好撚難抽

黎明夠鐘跑馬

可以幫D馬配種

刷隻東海帝王比我

= =

膠到

整靚少少得唔得

5000蚊消費卷=6packs=0五星
我相信葉狗準備又營

?

預算案將公佈派發5000元電子消費券

原文網址：

係喎, 今日預算案

Yeah 可以換左部老爺iPad佢

叫失業人士借錢，CLS

有病

對弱智政府有期望係咪搞錯左咩野

消費卷仲要分期

叫人失業借錢仲衰過推人落火坑

銀行FATFAT

有咩地方用得

拎黎課金

我上堂拿黎jot notes
睇pdf好方便
我好多功課本身要印出黎手寫再scan
用ipad做完可以直接upload+submit
佢個app procreate拿黎畫畫都ok

去補習就用ipad俾學生做past paper
做完sd返個pdf俾佢地 夠方便+環保
如果唔係要印好多紙

一個月1pack

iPad睇唔辛苦咩

我wfh都係用iPad

印出黎睇>用ipad睇>用電腦睇
但因為我係個極度messy既人
要睇既reading又多 好易扔到啲notes周圍都係
所以直接用電子檔睇會好啲

消費卷似抄人台灣

澳門一早有啦

下集就見到紫苑條屍

似假鳩

笑左，笑埋右

乜鳩電子支付都冇

個問題係點派同幾時派

叫你借

笑死 大陸微博有二次元male gaze批鬥bot了

PKM MASTER 瑪莉係田村

天才嘅諗法

連登都有SICK BALL之人叫人搵8個借完8萬開鋪
天才,失業變破產

睇左PV未
我覺得瑪莉聲線咁軟萌好怪
之前N用綠川我都已經覺得麻麻

面癱咁嘅聲個反差真係有啲大

咪啪

TAMA而家仲打緊APEX

新post留個名

又改章節名，連圖案都改埋，街機今次又有限定鯖啦

街機有可能會係同槍呆同時到達特異點

冇石

街機黎架清, 石乜鬼

屌係喎
特異點

唔知會唔會街機裝實阿哥先

TWITTER見人講隻馬娘係(實況棒球+SHINY COLOR)/2, 再插CGSS嘅LIVE落去
聽落都覺得好撚大鑊

........

即係抄驚?

係,玩原神好過

仆街啲消費劵分5次派仲要你月月清
真係唔預你買奢侈品

可以買itune卡每個月課一單FGO 課5單

唔係想話佢抄
而係個系統玩落應該會幾辛苦下

叫你班老友抽多啲SUPPORT啦, 淨得角無用

落街市買豬肉好多都唔支援電子支付啦
啫係又益大商戶地產商
上次保就業又係直接派俾啲老世 員工都唔知袋到幾多
屌你老尾成個政府都on99

你已經咁熟悉隻驚,你去教好啲

我都只係搬返班SC玩家嘅意見

台灣咪做左次示範
政府抄又唔抄足

支那賤種黎明鄉

俾尼痴用當找數

睇住隻娘贏G1好滾動
課金了

抵玩過sc

好明顯係特登抄啲唔抄啲架啦

你有錢課到藍呆bo5了

原來要月月清咁痴線

淨中3隻愛馬開波
咁都贏到G1好撚滾動
睇住佢跑贏

每個月買張itunes

買港版giftcard有咩用fgo 同 nier都用唔到

拎去玩微信雞詐騙

你啲歐洲離地撚講到話中就中咁

唔中自己貼多幾單課到中咪得

如果可以拿黎交租/水電煤/找卡數都叫多啲用
一定要限死買野就

剪頭髮用唔用到

用1000蚊整MK頭
4MK

超巿係咪用到？ 晚晚去百佳買餸

真
你不如比百佳現金卷我算

錢到最後落入財團手, all planned

真
最怕佢D卷仲要有限商戶種類

拎去課撚左佢

會知會唔會有大莫

未聽到笑聲

貪百佳貴咩

拉2改模睇黎會係後篇上映紀念實裝

馬娘冇隻識 我淨係識巴基之星得勝驅

毒撚只有三項消費
買餸買王課金

渣架

買買聲無嚟尊重

我屋企附近有家興，唔駛夾硬食貴價

其實到時搵方法套現好過啦
政府咁on9

我淨係識精英大師

如果可以拎嚟找卡數就好

真

杏目
龍王
呢2隻都好出名

同塞巴咁熟 唔使咁多禮

都唔知課唔課到金
閪上黎當現金劵 淨係喺指定商鋪用就碌撚

又平又買王
你莫家軍

唔怪得琴日趕deadline個陣可以狂用你隻5星突爆禮c呆

就算突爆左活動禮都掛突爆5星禮啦 有幾多人未打夠分

老了 睇一陣書都唔得了
需要牙梅energy

打少咗兩次5體
琴日要打五十萬分

臭

是你自己的體臭

係怕呢個

莫都係母控

踩線1分鐘入高難，然後維護，個人就瞓到宜家，唔知有冇當我入場

你黎明

唔好攻擊白卡會員

你484歧視

熄左game既話就肯定冇啦

幫你提左佢了

收到了

客觀事實
黎明有體臭

白貓就黎同咒術合作
利申 重未睇

屌!! 如果將來白貓同hololive/彩虹(只要JK組)合作 我一定抽爆

FGO個ICON終於正常返

2300DL 舊劍

舊劍技解

任務extra果到有石拎

佢記得 你個仆街
見完了

舊劍究竟係白色情人節
定蒼銀合作 /+六章有關

係佢等錢洗

男的沒有興趣

舊劍沒有興趣

np率
紅放

on9舊劍pool

真 沒有人想要綁死Marry Sue的王子

你..

成件事錯晒

我唔鍾意佢嘅原因純粹係我3次伏袋都中佢

你睇下佢絆禮同情人節語音
唔係寫衰左既人設配上亞瑟王既皮我就會愛

咦, 2個效果都變左3回合,咁有啲用
黃金率當送嘅

紅放變3rd 幾勁丫 50%喎

叛徒

伏袋我都中過2次大王

又有舊劍pick up

係
頭先見牙介講以為紅放KEEP住1T先話廢

個寶解希望係扣起比蒼銀合作

教主:唔係寫衰左既人設配上龍娘既皮我就會愛

教主是誰

仲有加回NP率
好撚勁喎

終於有 射左
thx

同蒼銀合作有女梅點算
電子消費劵買唔買到日本itune卡

女梅 珀修斯 摩西 妮菲

笑4

如果女梅出左佢同女梅互動ok我就重新接受他
順便萌下女被女NTR劇情

紅卡一刀10np好過喇

抽舊劍出狂蘭
屌啦

極惡非道

舊劍世界既圓桌係女既話
咪啫係女蘭NTR舊劍搶左桂妮薇兒
百合ntr ho jeng

舊莫男人黎喎
應該係正常亞瑟王傳說咁下話？

至少唔會打紅爆1t沒貨

櫻井要玩cp綁定夠薑就將桂妮薇兒附體落綾香到

FF下

有100lv角色先有石拎，老屎忽終於有福利

但佢要3個夠100

真係諗唔到真係4MK先諗到出黎

咪老忽屎先有咁多聖杯

訓左冇睇 舊劍上左神枱未

我咁遲玩都唔只3隻100啦

雖然目前有兩個
我選擇困難，都唔知之後比邊個100好

屌覆錯

但佢爆擊buff本身已經勁

因為出左伊吹

我好似剩係劍式上咗100

咪慢慢等
又唔係期間限定mission

其實想知黃金率影響佢藍爆回幾多就真

得30%, 算把啦

30%=無
寧願佢改1t 100%/3t 每張卡回np

牙爆 公台卿 老婆 是但數都夠三隻100lv

政府批80億元國家安全開支 陳茂波：不能透露詳情

#港聞 政府在2021至22年財政年度的開支預算撥出80億元，用作維護國家安全的開支。

是但啦
國安法底下乜撚野都係國家機密

唔批夠800億 80億咁少邊夠

唉
諗唔到食咩

乜ntr
梅王先係青梅竹馬

食少晚，飲水

住邊

舊劍世界得梅係女

一個比一個變態

BG戰士菇狗搞事

我朝早已經無食

天后/炮台山 黃店勁少

一早夠 王 弓王 騎黑

龍門？

唔知係咪轉左名?? 轉左名之後重係唔係同一個老闆?

平時唔草figma
今次應該會入白槍....

我去搵下 好耐無食 有機會改左名做黃金 = =

禾都唔清楚 對上係前年食

有點腐腐的

tama合作開始變多

崔斯坦好似好正咁

6萬訂閱了 之後就十萬 一百萬 to the moon

腐腐
父父
咁小莫不嬲父控

年內15萬

等清姐池完左後友抽牙梅禮裝

嘲諷禮裝要抽

我睇圖已聞到男人香

古月

新增的小紅花功能不錯 很好

台主俾黑貞定melt?

yuna把聲好番好多了

Tama同佢個fd差嗰0

慘

北角太遠

我比塞巴定c lily好

我用泳武+2術呆來回車
最尾bba+cba+阿爆搞掂

王姐雙拼愛歌

活動完左啦喎...

睇PV愛歌係同梅林個ex薇薇安雙拼
櫻井孝宏惡夢

認下個名

叮過去姐 肉骨茶

自己開fd list睇

留意倒罪歌兩隻劍式

nier過完第8章點拎每日5抽？

老母間房到

俾劍lily

很型 果然只要很認真很熱情做一件事 就會型

粒花有咩用

最推之證

唔夠杯 俾小文西/泳莫/紫式部 邊個好

決定了 每一都換一次

每日都換一次

Persona 5 S 有冇P5個故仔
steam有得玩

臭DD

其實個功能有咩用

同大家講呢個角色係我最愛
and會變成人地加你好友個icon

ic

含淚1.5倍速快進P5A算啦

動畫cut勁多野

老婆功能

P5A垃圾黎

隻nier已經儲左30000石

歐洲人

首抽同開頭送個一萬石抽完之後冇用石抽
活動換既十連抽想抽蘿莉，但唔中

已經準備好胃藥

打得咁快 之前6000石抽咗隻4星鎗手

尋日出左把4星武先認真打
換完把4星武再刷vh10快好多

疤
羅連安特

有冇cut gif app會支援mkv file
用iPhone 內置播放 mkv唔支援
連帶App都支援唔到

唔知點解呢種畫法既波大過頭易接受好多
但又講唔出同白槍有咩唔同

遲咗覆啫

白槍本身個人體比例就不正常

精障

因為坐同企？
定模型比例問題
泳裝我覺得又無問題

兔仔王太拉長&尖
成個人都係

佢套衫鬆身？
冇咁突出兩舊肥肉？

靈一個小腿真係幼到唔知咩事
反而畫師之後係twitter畫啲圖ok

真
兔仔王太柴
真係得個胸
所以先覺得怪&有啲反感
仲怪過奶光

所以泳4 四星個幾隻做得仲靚過五星個幾隻

3：0

溫左兩個星期既繼續炒
溫得一日既pass

天才波

咁下次想pass要溫幾耐識諗啦

白貞正常向同甜向都贏

牙福都咁多r18

reddit上面先好笑
jack子一個鹽向多過下面三個加埋

po主之後補番黑貓個數
785/136/921

阿福都好多

收朱古力好撚chur

睇個影就知係七大罪其中兩個仔

可以網購日本iTune卡了
飛高又贏

本地商戶尼痴

尼痴發大財

英文版N把聲同瑪莉把聲都好過日文版
綠川把聲太性感太姣真係唔襯N

七影帝仲未完？

做緊續編啦

公主最後都比團長搞大？

主角係邊個後代?

PKM master 那個男人的完整劇情
上次果位巴打有興趣可睇返

望多幾眼就會習慣個新樣

非前作角色後代 暫時

個樣望落同一代主角一柒樣
係個髮型柒啲咁解

作者性癖

和特別篇不是同一pair人啦
不過你想咁食都ok既

下 無左碌棍？

應該都係個模問題整細左, 無可能會無左

你等住
遲早會逆流返game嘅
掛比傻菲重製版都多咗狗糧

好想跑馬

JUST DO IT

仲未跑得

哦,原來維護

諗下好 N透既二創量係pkm BG CP no.1
BW起特別篇人氣同以前都差唔少
(原來我都曾經有對CP咁多糧）

台主嗰條對比片入面睇到十年前嗰模係漲啲

Bw特別篇比遊戲累姐
但D人睇完之後口碑唔差
比係DP BW2 好好多
XY SM冇睇 不予置評

Btw
唔好諗住用人氣壓我

G8人外男終會勝利

食梅劍goa個陣比人用人氣壓就唔得
自己食n透有人氣就用人氣壓人

係太多人唔知道GOA存在 當我梅劍係拉郎啫
（如：D.L）
解釋左之後都呢到都冇人用人氣壓我
反正呢度啲人都只關心女角好唔好J
Hman好唔好睇only

冇用人氣壓你 只係覺得唔好期待bw特別篇可以好似寶石咁回流返遊戲
一黎寶石遊戲雙主角本身多交集 另一性別主角本身已經係rival設定 特別篇爆紅先加到戲
BW另一主角本身只係地鐵既partner
加上N既劇情太過經典 可以話pkm劇情既milestone
個人覺得唔輸比特別篇
而BW特別篇冇寶石咁既亮眼成就
會大改感情戲既機會唔大

我明明話想咁食都ok
別屈

所以我唔會放棄的
我都放棄咗 點會仲有希望

Btw 我食親嗰啲cp九成都出事
唔係不人就係結局出事

想買e ink 用ipad睇就盲

KHUX故事完結

低人氣角 : c狐 清姐

係青

ching?

可能講緊平景清個清呢

其實係清姬個清

1個月派1000?

我都想有冇心水咩牌子

我個fd話 中文kobo 英文kindle

中文日文英文都想睇

kindle囉

Kindle

lm

識日文直接買kindle whitepaper啦
輕小說同漫畫直接食生肉

唔識日文焗住收埋ipad專門睇bookwalker

你唔識日文咩
以為你識

N87有限公司

地區筆直?

four seasons
The Peninsula
Mandarin Oriental

建興

你同南哥翻幼稚園讀過書啦

知你成日去買球拍

南哥撚洗讀書

係清少納言 清

好 我睇睇 thanks!

呢啲安全牌會低分

話唔定佢係去飲湯呢

貢麻煩㗎 乜科嚟

DP remake要公佈啦
聽晚11點有direct

remake 亞玄

挖礦

邊聽邊跑馬

隻對馬啲中譯係咪跟英文譯返嚟
點解日語音同字幕啲意思差咁遠

竹蘭

任地獄圍威喂

建興圍威喂

你請

唔識打羽毛球

打羽毛球唔好淨係用手
要全身動作配合
就會易打中個波又大力

pad 真係好撚垃圾 d金蛋率高到

岩岩課左百六蚊必中狼人個個pack

有幾多人會買隻nier

G

No

又點呀你
又想屌鳩人唔放上PC搞到你無得玩？

諗緊邊個版

運動神經同輝夜姬入面個白銀差唔多

唔知玩過automate會唔會再玩呢隻驚有d咩特別野送

PS4

我係諗緊邊隻限 日定中

送你心情低落一段時間

咁任地獄不嬲得獨佔
我自己又唔係不斷玩新game嘅人
都幾肯定買完switch只會封塵

冇玩過the breath of the wild=人生遺憾
計埋隻火紋風花雪月都有排玩

我當年部3ds 就係得pkm日 同 mhxx
齋用金錢觀去睇 都抵既mhxx 加埋2千幾蚊 玩幾百個鐘 咁多年
只係沒比較沒傷害 同ps4比老任d主機一定無ps系列咁抵

收聲

錯
是好女仔

佢係所有機都唔買只玩PC

綠帽達只玩過nds個2隻

G都有好女仔架
你racist性工作者

部psv排會展買首發
玩得最多係mgs 2,3 戰場女武神3 同god eater3
得ge3真係PSV game
然後部機就封塵到依家
不過比起psv， switch啲game睇落吸引好多

但係買完唔代表我有心機去玩
mhw iceborne nier RE7 witcher3等等
成堆game買完未玩

知啦 4mk

動森冇興趣

唔理G係咪好女仔
佢唔係G in the first place

在玩家群體中擁有極高的人氣，並且因為英文名Cynthia與希臘女神阿耳忒彌斯有關，於是便也被稱作“女神”。同時她也是在寶可夢各衍生作品和同人作品出場率最高的一位冠軍。

好(J)女仔

同人關佢撚事

咁你上網search下亞絲娜點解叫公廁/G囉
二次元的事

宜家就係要糾正呢個on9風氣
對真人相打J果啲又叫G
對二次元打J又叫G
呢類人真係J咩都本是同根生

所以我冇咁叫

我覺得重頭戲可能係隻MOBA

但係我唔撚會玩

我無講過我點睇三次元賣性感相個d
我覺得買個d男仔係on9 女就無扑過野 無性交易唔算G 好簡單既定義
而二次元有同番二次元人扑野 二次元野不嬲點安都得
女權撚撈埋黎講所以你地先永遠有人反 同有人討厭

唔理女唔女權
我尊重你中意白槍NTR
我唔中意你叫我中意既角色做G得唔得
二次元係ff乜都得
但佢本身原作冇收錢進行性行為
唔係G
人地聽到唔中意你咁講都咁大條道理咁既

你鐘意j你嘅事
同人關人設撚事

and我本身冇理過啲女點賣相
係隔離po都有屌過啲離地女權
係呢到又冇講過女權乜乜乜 我話鄰國係到屌fgo male gaze好好笑啦
洗唔洗扣多個父權帽子俾我

你自己都識話二次元野點FF都得
成個二次元界 G左d卡通公仔咁多年 係你依家先係到嘈
同埋所謂尊重 最多係我講完你唔鐘意聽 咪講個樣野既時候唔quote你咁解 你係無權唔比人講
至於我一路都係駁緊你呢段(宜家就係要糾正呢個on9風氣
對真人相打J果啲又叫G
對二次元打J又叫G)
呢個唔係咩on9風氣 你係撈埋三次元黎論證 話連登仔話d賣相係雞呢個風氣on9 所以話d公仔係雞都係on9
但兩者不能相提并論 因為成個二次元都係假架 FF架 你自己咁諗開心d就得 唔使人認同 eg.二次元援交屬性 同呢條女一定有做援交投票榜都幾出名啦

連牙狐都開始咬我

山頂
離島
老蘭/ 諾士佛台
行信和

其實你同話做空姐就係做雞個啲連登仔有咩分別
咪又係唔識條女唔知佢邊位 有啲空姐做賣相做生意
就比人話全行都係飛雞
呢個唔係二次元定三次元嘅問題

換laptop之後玩steam英文版

因為二次元癲到 援交屬性可以係萌屬性添...
但你用係三次元就多數罵緊人 除非佢真係雞
係你唔明 同埋真係好大分別 你logic好差

唉唉唔尊重女性又要比你地糾正

我剩係FF下d卡通公仔 G撚左十幾年 今晚第一次比女權撚嘈
低能 現實我夠膽講我最撚尊重女性 你地歧視性工作者 話人雞 我直頭連性工作者都尊重
至於卡通個d FF下都唔撚比 當年d人迷新子憧 同城崎美嘉個陣 你班女權撚試下嘈 屌撚到你地走啦

咁都有花生食

咸濕狐

個個咩空姐做雞個個例子太on9

殺狐會唔會為咗錢做G

是但了 我決定尊重唉唉叔 佢咁振振有詞令我覺得佢好值得尊敬

殺狐唔理佢啦識番屋企咪得

殺狐大把錢
但色誘所長果陣就.......

又嚟價值觀嘅對抗

岩岩睇書睇到一段
性貪婪係男性對文明的一男一女婚姻配對的抗爭
性貪婪＝一夫多妻、青樓買笑
所以男性會覺得二次元角是G 援交是萌屬性
可能是基因入面對原始群婚既渴求+對現代性規範既不滿

純粹講pkm講句竹蘭可以扯咁遠

Btw 女唔女權 g唔g我真係唔撚理你

你出去要講真係任你講飽去

但你扯到同人關我撚事咩

又唔好扯咁遠
腐女都有腐女向

屌人果陣呢 就物化女性 賣相果陣呢 就身體自主 呢d就係大多數嘅所謂女權當然唔排除有d女權唔係咁 但大多數都係借呢個名義搵著數

Wfc佢有佢屌 我有我課 dw有dw數錢

我唔會覺得呢啲係女權
性侵犯 性騷擾呢啲已經係道德/法律/個人品格問題
有冇女權都好
都係要制止

因為比人性騷擾係可以報警 法律制裁
大家讀過書 今時今日都重夠膽性騷擾人既 同夠膽強姦人殺人既犯係無分別 唔關女權掘起就杜絕到既事

至於香港女權個問題係 身體自主係社會咁保守 d女咪post裸照反抗 外國係講緊免費貼 因為係為反抗 唔係為錢
但你收番男人錢 去服務男人個陣 就變番物化女性 重要係你自己物化自己
香港個班賣相係扭曲左好個個原意 大家查下歷史 timeline就知咩事

呢啲野望返轉頭其實多少都係關male gaze同patriarchy事既
不過呢啲野唔想再係連登講
但如果大家講到女權第一時間諗到賣相
咁成件事真係好錯無論係班女權KOL定個風氣

香港今時今日blame the victim既人仲係好多
而宣揚返「完美受害者」唔需要存在
同埋無論著咩衫出街(常理下)都有機會俾人性騷擾
本身就係一個女權既topic
所以我話如果大家覺得香港女權就=賣相既話
個社會風氣同班女權KOL都可能出左問題
我讀書有去過field trip 有去過女權NGO
想同人講返香港既女權真係唔係等係等於賣相

雖然有email有啲人可能好憎
但呢到講既blame the victim同完美受害者既慨念
真係好應香港社會

呢排興賣相咪講賣相囉
me too咪me too囉
事實我覺得me too雖然有d女擺撚到明r著數
但佢鼓勵人出黎報警個原意係幾好
但最近賣相個班真係on99 賣相唔撚係乜柒女權運動
反抗運動反而係講緊要罷賣 因為佢既反面係女model 物化女性
唔好講咩賣相r著數=女權運動

☀️ ☁
ψ_ψ
ミ ●●ヽ
＜( ＿＿_ﾉ
＜( ＿ノV∨∨ がおー
＜( ＼( ･ω･) ROAR
＜( ⊂￣￣ \⊃
(＼ ＜( |
( ⌒⌒⌒（ ） ﾉ
＼＿＿＿(＿＿_)E＿)E 🏠 🏢

FF7 日版以以外免費升級PS5版
PS5版先有得買Yuffie DLC

日版收100 yen 好肉酸
要買兩套dlc 了

留

日版好似睇CERO分級
高過唔知邊個數就唔可以免費？

BTW仲有2隻App game
一隻食雞，一隻Q版嘅Ever Crisis
隻EC齊晒正篇同AC-DC嘅故

隻ec 想玩

我都有啲興趣
可以補埋BC同DC

6月希望買到機

首先要有ps5

EC電話game 唔怕

今日又有得抽

腐肉同蛆蟲有咩關係

繼續幫手 thx

SE

我無討論緊二次定三次 無講佢同人定賣相
單純話你個行為 同人有出代表角色原意有份
眾多角色有同人代表眾多角色都係g
等同連登仔話某部份空姐有性相關既工作
就等同眾多空姐都係g嘅
當然你可以仔細分成唔現實二次元嘅同現實三次元
現實雞係指罵行為 角色比人話雞對愛好者一樣無指罵行為
對於佢地黎講個角色本意無咁做 設定無咁做 原作無咁作
再講係真係人人分得實二同三就好
早排單女童風化案個書包 外國班痴漢甚至殺人犯
呢排睇現代犯罪學 幾多人係書係漫畫借落現實
利申對女權撚一啲興趣都無 唔好亂標我

埃埃叔不嬲唔屌唔鬆化
唔洗同佢講咩二三次元性別平權
性工作者被污名化一回事
埃埃叔話人鍾意角色做雞得一個意思、唔洗同佢嘈
等同人地屌你老母/ slut bitch都唔洗同佢學術研究

認真理性討論黎
對比清姐係青定清有意思得多

其實佢好似有話講清少納言，點解會係青

因為係青 所以係青

ff7又做乜9
外傳？

清姐係咪青頭

免費升級PS5版
然後part 1出DLC講Yuffie，時點係第2次炸爐後
個DLC 疑似PS5 Exclusive

睇個勢FF7 remake真係想整合晒AC-DC嘅野
Yuffie DLC已經出左DC其中一個boss
Part3個變化應該會好大

哈

9尾都收埋皮

Yuffie DLC 2178Yen/20USD

出到晒隻game 再講

磨十年得嘅

嗚仔冇左九尾
鳩助冇左輪迴眼

On9劇情

出到ps6都仲得

又有得抽 我發現我都好耐冇抽過

想鋪第一集開頭死全家既路，唯一辦法

呢隻係野村game，個Yuffie DLC打爆後一定會有Part2預告

野村
望另一邊隻FF16 出到都可以未出到part2

幾時加埋AC同CC落去

下次SE 就執果陣就拎出黎了

好

佢地係唔係精障

呢個我同意
根本係尊重問題
唔通我下下都開口埋口對住尼痴一句尼6係G係公廁咩

但漫畫借落現實真係條友問題
佢有心去做 大把嘢比佢參考
唔好屈去所有人到
佢哋只係少數人

On9
一早棄
Cls

你484智障

我唔係話所有人
純粹見到話就算初頭二次世界都有機會反映係現實

遲d女權撚禁晒二次元d野你不要哭

毒撚暴動都似

脫毒咪得-.-

かわいい
綺麗

點解可以咁犯規

講咁易咩
ME就算而家結左婚都係會J 二次元女女

第三張

因為你太mk
中毒唔夠深

點為之中毒夠深-.-

iktf

學我咁睇哂異世界轉生系列佢

但你邊睇邊屌女
點學

有女已經唔夠深

這很好 老婆一定很放心

又屈

你有戶愚呂弟80%係咪真

宜家就係要糾正呢個on9風氣
對真人相打J果啲又叫G
對二次元打J又叫G
呢類人真係J咩都本是同根生
係有人話要糾正先

咁又唔係咁話
佢哋周不時都係到批鬥日本acg
鬼知佢哋邊日發起癲上嚟會做乜

咁pkm都成日有歐美人話佢地宣傳虐畜

所以鬼知佢地邊日發癲逼到日本跪

講到尾埃埃+連登話人地推/全世界都係G只係單純享受troll
根本唔關咩對抗外面女權左膠事

難啲囉 at last歐美市場咪又係老任pkm其中一個最大既市場
歐美果啲自由社會本來就咩光譜（溫和《=》激進）既團體都有
Even你話歐美有啲女權冇野搵野吵 話女角個頭大過波
咁歐美都未必有人理佢
係patreon畫r18 fan art果啲都係賺到fat fat

唔知頭唔知路就收皮啦

但你話幾多人
但呢少數真係好少

但只要佢哋只要少數人有話語權已經夠騎劫好多人
所以真係買佢哋怕

哦 我係指緊我睇緊個堆案例入面唔少係借鑒個類野
令你get錯sor

你知唔知DC comic no gun個單野
知你就唔會講埋D影響唔到個市既野

無留意過美漫, 求解說

每次見你係到「討論」就想笑
今次一開波梅巴貼白槍你又跳出黎係G
屌柒你就係到長篇大論扮晒學術
又咩我有話世界係G既權利,二次元G係屬性,係你地女權;
梅巴淨係屌柒你又無封你口點女權?

好簡單既尊重問題say句sorry唔得,
係你要扮自己反女權鬥士

白槍都冇貼 係我毒講左句「竹蘭」only

有意見類比我話卡通公仔G~=d人話賣相係G
因為d男人會話自己打丁對象係G
事實上同類不同質 我覺得類比錯誤
賣相同女權扯上關係 可能係講事主見到論壇d人話佢/比人inbox騷擾
但係二次元係亂安乜都得 援交屬性甚至加分 現實濫交點會加分 性病已經係一個問題 所以毒撚分得好開

咁所以你真心覺得毒撚ff二次元女角係咁 ff真人女仔都係咁 就有d似有女權就係講緊d人分唔清 所以毒撚現實做性罪犯 要禁H個d

真係唔識 完全冇留意美漫
求解說+1

所以咪話你on9囉 我句G又唔係quote佢 又唔係講白槍
你講完係你推 我下次唔quote我毒故我在就無問題啦
咁佢用乜柒女權賣相角度比喻 我話錯都唔撚得？現實同卡通人物撈埋黎講

唔知頭唔知路就衝出黎柒係呢d
你慢慢討好女權分子吧

建議等佢地打完先再講

唔會打完 快啲講

陰公

部份figure唔出得槍

我又關女權份子乜事

原因係咩先 會唔會關校園槍擊事

你撐email你係女權

由琴晚講到宜家
我講同女權有關既野都係blame the victim, speak out, 完美受害者
女權唔整係=賣相
你話我用三次元類比你賣相例子唔岩 你唔高興 fine
我都冇講過賣相=女權運動 都冇支持過佢地呢單野
但你唔洗扣個咁既女權帽落我到ok

對事不對人 條youtube佢是講得好

仲未嘈完

係咁俾帽我帶
唉唉叔真是NTR戰士來

可以關可以唔關
唔而家講
想知可以自己搵住先
唔好斷尻估，你唔係差人做野

你點分你要j真係唔理你
但有時真係尊重姐/分開話題姐
學你個句分開下lo
咪見人講人話 見鬼講話

如果一班人明知係講笑咁講係G係公廁/hman 咪搭下嗲加句無壞

但一班同好係度傾角色 你咁加句咪冇謂lo

唔通我下下都要啫住人G係公廁咩
即係尼痴貼尼6 火鳥貼tamamo都冇人會開口埋口一句G la

根本on9
禁假槍

所以咪問你會唔會 都冇一口咬定係

可以關可以唔關
可以關可以唔關
可以關可以唔關

你不要學黎明GGYY

婦長0e

☀️☁

ψ_ψ
ミ ●●ヽ
＜( ＿＿_ﾉ
＜( ＿ノV∨∨ がおー
＜( ＼( ･ω･) ROAR
＜( ⊂￣￣ \⊃
(＼ ＜( |
( ⌒⌒⌒（ ） ﾉ
＼＿＿＿(＿＿_)E＿)E 🏠🏢

冇槍有冇keywords
dc no guns on action figures 出no guns life

2個都怪怪的

咁本身連登同女權不嬲嘈緊話賣相係G呢個問題 你又提咩賣相唔係G 你又講到咩要糾正風氣咁
好自然覺得你係講緊女權

女權不是confined係連登同賣相
我都係會覺得因為同人影響覺得角色係G是on9
但你係心入面點諗是你既事
我同我毒發下廚就不用同我地講佢是咪G了
你唔係我地面前講我都唔會糾正你
呢到之前有人話咩凜G我都冇出聲啦
你試下係我毒前面講XXXXX G
你睇下佢發唔發癲咬你

多同人比人叫G係梗黎

惡臭梗不分場合用有人反是常識

飛高post都有大戰

你鐘意啦 我一路都係駁緊個幾句疑似女權既野 好似禁人講卡通公仔G咁 其餘有人衝出黎柒咪屌下咁囉
你見我由得我毒故我在講 都唔係quote佢 不嬲好認同唔鐘意聽下次咪唔quote你

但係上次黑槍傻個靈衣好撚削

套回復術士
睇漫畫都唔覺咁癲

漫畫尺度應該最廢
btw搵唔到第29集打後嘅熟肉

會Dllm 之後直接block

全職炒股+freelance咪唔洗比人評囉

魔伊

我天天幹

佢最新嗰集cls

獨角獸
Fate我應該最憎慎二 因為我鐘意R姐

3個大外掛都做唔到靈子轉移
迦勒底嘅黑科技真係好可怕

咁你走晒貨定點? 呢轉好難玩

渣二
櫻真係ubw最慘
蟲爺冇死 渣二又冇死

熟肉勁多打格仔

仲要照顧返渣二

唔知邊度睇過，第五次到最後失敗嘅話蟲爺好快會變廢人

傻仔先睇有格

生肉熟肉一齊睇

講緊漫畫

但同渣二過世咪一樣

我之前睇係無格
可能近排先加返

獨角獸咁又唔係
劍梅我食既

聽講過無咗蟲老/ubw後慎二會變返好人 但都係士櫻最好

慎二只要唔牽涉到魔術就無害, 最多係串啲

慎二既真愛係士郎

打完交未

咁都係太扭曲了
所以拜托了
指定hf做主線

打你ok?

冒險原創左條接近UBW嘅線出黎，之後解體啲爭都肯定係由冒險延續落去

的確睇個勢ubw係最合理
又係姐姐贏

G8廚滾

基仔變咗指路賢者
btw入面提到第二魔法？

唔係fate線我已心存感恩

fate線算唔算埋咗尾

菇話Saber同士郎既故事已經完結了

sbsl

而家先上水484廢清

我專業練馬師 好唔得閒

廢老

以後是G8男人的年代了
你懂不懂

滾

nmsl

點算 我好撐唉唉 我係唔係一個壞左嘅人

諗返起你上次點比尼痴blk
你可能真係壞左

Pad女拳隊長好強

我撐唉的

我也是呀

g8係咪g

不是吧 你不要來亂

有個G字

G for garbage
D for D.L is MK

if u cannot beat them

毒撚入唔到話題

真 但你唔係毒撚

唔好屈

牙介認證

慎二有專屬event
某對姊妹仲要共用event

Nobu終於配nobu了
Feel到勁開心

抄襲

我有野要發表

可以

點解後生咗咁多
乜唔係2p色曹操咩

咪𠹌搶

ok

別搞事

DP已leak，講無商業道德 只服強國

咁睇好似畫面好過劍盾
唔知人設係點
小光小輝亞玄

竹蘭姐姐

雖然好老seafood 但係咁多代pokemon最正一定係dp

是不是妓

竹蘭之後已經冇好難打既冠軍

希望我30歲前玩到BW重製

唔計重製金銀red 真係冇

本子很正喔

綠寶派企出黎不過重製整到成舊屎

回家跟馬娘配種吧
她們想你了

你也是妓